根本拜登就係劉邦，侵侵就係項羽

侵侵有勇無謀，屌撚走哂d人，同項羽有咩分別。

拜登出盡賤招打贏侵侵同當年劉邦打贏項羽，四面楚歌有咩分別

漢兵已掠地

四面楚歌聲

大王意氣盡

賤妾何聊生

侵侵係邱吉爾
敗登係張伯倫

呢個都似